「食兩家茶飯」養心殿停業一天，但同時扣長工一日假期，好撚仆街

要佢執柒咗佢就係個目標！由我地唔撚食做起！
食壽司燒肉打邊爐，大把選擇好食過佢！
自己唔好食，勸喻身邊所有親戚朋友姨媽菇姐唔好食！唔好助紂為虐！

一。養心殿老闆專講風涼話！

二。剽竊台灣品牌，台灣毫不知情

三。高空擲物，員工沖出黎拆RB

四。八號風波
做飲食八號大波要開無可厚非。但係喂，我屌你老母咩？洗唔洗咁撚串？
【颱風山竹】火鍋店養心殿預告8號風球照營業 fb回應釀關公災難

淆底聲明，喂，屌你老母咩，柒到

撐警？屌你老母！

唔好比錢佢賺！！！

資料有Fc有冇Fc，自己判斷。但我就一定唔撚食

直擊養心殿午市營業狀況

養心殿 open rice或者 blog
請打手的證據

仲有用Bentley 個brand 出月餅